差8.5k就可以對付DQ黃之鋒嘅選舉主任啦，快啲嚟幫手啦！

眾籌啊眾籌啊
黃之鋒比人DQ，我哋都好嬲好憤怒！唔通對住呢班官員，我哋真係冇辦法？
宜家機會嚟啦！

一齊籌旗比香港民意研究所，佢哋會出一份民意研究：
你有幾支持或者反對美國以《香港人權及民主法案》制裁負責取消黃之鋒參選資格嘅政府官員?

到時就有以下三大效果：
1.向香港市民及外國宣傳《香港人權及民主法案》及製造有利其通過的氛圍
2.震懾負責取消黃之鋒參選資格政府官員及背後勢力
3.給予美國施力點，避免美國要制裁時陷入公報私仇，干涉其他地區內部事務的處境

小弟之前已經出過幾個Post，亦做咗唔少嘢先去到呢步，唔該大家幫幫手

1.[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

2.問卷數據

3.十月緊急任務，彈劾特首及民間制裁名單

眾籌網址：

真係跪求大家慷慨解囊，小弟剛剛fg冇咩錢
不過我已經墊支咗問卷調查嘅費用，呢份問卷一定要去做！

希望大家籌翻少少，支持下我
眾籌有餘錢就捐比星火，希望大家信我一次

香港民意研究所嘅Quotation如下，希望能釋除大家嘅疑惑，多謝。

推

自推十連！

多謝巴打

多謝手足

先留名
返歸搞

推！
9/10

推！
8/10

推！
7/10

推！
6/10

多謝支持

推！
5/10

已捐

係咪自爆左全名？

push

我都想講但睇張quote似巴打show名做抵押....

Up

推！
4/10

唔係$12,000咩

係啊巴打，有問題？

（Youtube影片中，五十九分五十秒左右提及到金額，1.2萬為眾籌目標另外有5%左右手續費，因此總金額約為1.3萬。餘下資金全數捐至星火。）
Sor自

冇錯啊
做個擔保啦，希望世界上仲有人同我同名同姓

唔緊要，多謝你睇得咁仔細

推！
3/10

好多眾籌咗嘅巴打絲打，好多謝你哋。
另外都好多謝幫我推post嘅巴絲
聽日香港民意研究所下午會有記者會，大家到時可以留意一下

推！
2/10

推！
1/10

課咗

好多謝您
約定煲底相見！

Push

已捐 唔知點解用唔到paypal

好似係我個ac有問題
好多認證嘢未搞掂，新手表示好有難度
不過我會加油

多謝你嘅支持
兄弟爬山！

推呀

推！

今時今日都成半年有多, 個個都仲係67咁,成個華春營一樣警犬會驚你咩

ppp

多謝各位
一齊推
聽日一齊睇直播

巴打，我哋宜家就係差少少助力啊！
希望呢個民調可以加一把火
一嘢嚇到佢地瀨屎

已捐 69%了

多謝
感激所有支持嘅巴絲

多謝！

光復香港 時代革命

112

Okay 當你真係做唔到勇武

罷搭黨鐵
懲罰黃店

呢啲做完唔會有後果既嘢都唔肯做？

721

721
811
831
101

推！
就快達標啦，多謝大家
多謝，多謝

全部都係大家嘅功勞
聽日份民意報告係屬於大家嘅

遮名呀屌你

已課金

最後結果如果比數差唔大會唔會有反效果

巴打我知啊！
我想出個名，等大家可以安心d。
而且英文名只係譯音，應該會好d。
多謝你關心

推啊

你好巴打or絲打
我都有諗過呢個問題，不過結果點都好，都係市民嘅意見，都應該要尊重。

如果結果合乎我哋嘅預期就更加好。
希望眾志同埋大專遊說團可以好好運用。

90%啦
多謝大家

少少地一舊水，加油

多謝你，每一分一毫對眾籌都係好重要，而且你嘅支持更係寶貴！

Thanks. Don’t stop here, share with friends.
You can drive further support and success of this campaign by spreading the word.

Yes, do it together！

Tui

推一次！兩次！三次！四次！五次！

up

已課

多謝個位支持嘅巴打絲打
香港人加油！
香港人反抗！

推！
95%，只差一步！

幫你推

得咗

Oh！！！

多謝各位巴打絲打，我停咗個眾籌先。

大家好快手
反觀之前班藍屍籌旗籌咗兩個禮拜

piah

多謝

推

一齊捐 多小都好

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區